La idea de este sistema es tener una administracion de usuarios en una sala de video de jitsi 
y limitar el acceso  a personas 
o limitar las opciones por cada uno.

(accesos de invitacion, audio habilitado o expulsion)
